點樣可以學識擦鞋?

身邊有d同事吹水好勁, 好似同咩人都夾到,見老闆又好自然.

利申: 毒j

明明大家qualification 一樣, 點解 d 人上到位

性格問題

呢個世界就係咁
幾做得野都冇撚用
識刷鞋基本上有100%加成
老細只會睇住d刷鞋仔
利申 唔識刷鞋 好憎刷鞋狗

會唔會遇到個毒j老闆
見同我好夾, 俾我上位

份人唔aggressive都唔會做老闆 所以應該少d會同毒j夾

應該要學點樣令人擦你鞋